是靚晚 Ocean South Chicken

印媽話想食海南G
收工去斬咗半隻返屋企
很好味

1

雞美

無油飯

正

得半隻, 唔夠孝順

想食

是

唔食飯

印喜歡做雞嗎

半隻夠食了

臭雞師

食雞師

米癲拉

夠飽咩?

真係夠哂孝順 成家人食半隻

很飽

唔食水門 你係藍絲

邊度？

kt

結果印媽食咗3舊就話夠
我一個人食成半隻

做咩要食定仔

應該問「定妍喜歡做雞嗎」